Была найдена модель русского языка на deepspeech, но более старой версии.
Требуется дополнительная работа по интеграции. В репозитории примеры и инструкция
для дополнительного обучения

    https://github.com/GeorgeFedoseev/DeepSpeech